Accepttestspecifikationen er udarbejdet som en blackbox test, hvilket betyder at der ingen kendskab er til systemets interne funktionalitet. Systemet testes kun gennem dets interface. Test cases er beskrevet for at sikre et korrekt output til et givet input. På Figur \ref{fig:Blackboxdiagram1} ses et blackbox diagram over \slikautomat{}en. På diagrammet kan man se stimulus (inputs) og respons (outputs) for systemet.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{../kravspecifikation/figures/Blackbox}
\caption{Blackbox diagram}
\label{fig:Blackboxdiagram1}
\end{figure}

\begin{longtable}[\textwidth]{|p{0.2\textwidth}|p{0.30\textwidth}|p{0.30\textwidth}|p{0.2\textwidth}|}
\hline \textbf{Testemne} & \textbf{Testvejledning} & \textbf{Forventet resultat} & \textbf{Resultat} \\\hline
\endhead % alle linjer ovenfor gentages på hver side
\multicolumn{4}{|c|}{Test af \nameref{tab:usecase-buycandie}} \\ 
\hline Valg af slik og mængde.&
	\begin{itemize*}
	\item Vælg ønsket slik.
	\item Vælg ønsket mængde.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item UI viser valg af slik og mængde.
	\end{itemize*} &
	 \\
	
\hline Afslut og betal ordre.&
	\begin{itemize*}
	\item Afslut ordre.
	\item Vælg betalingsform.
	\item Udfør betaling.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item UI bekræfter ordre og anmoder om betalingsform.
	\item System validerer betaling, debitere beløb og pakker ordre.
	\end{itemize*} & 
	\\

\hline Annuller ordre.&
	\begin{itemize*}
	\item Ordre annulleres på UI.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item UI bekræfter annullering og nulstiller ordre.
	\end{itemize*} &
	\\
	
\hline Betaling kan ikke valideres eller debiteres.&
	\begin{itemize*}
	\item Foretag ugyldig betaling på system.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item System afviser betaling og anmoder kunde om et nyt forsøg.
	\end{itemize*} &
		 \\

\hline Bestil mængde som overstiger indhold.&
	\begin{itemize*}
	\item Vælg ønsket slik.
	\item Vælg en mængde som overstiger indhold i beholder.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item UI advarer om risiko for at mængde overstiger indhold i beholder.
	\end{itemize*} & 
	\\

\hline Beholder løber tør for slik.&
	\begin{itemize*}
	\item Bestil en mængde slik som med sikkerhed overstiger indhold i beholder.
	\item Bekræft advarsel.
	\item Afslut og betal ordre.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item System pakker slik.
	\item Beholder løber tør for slik.
	\item System meddeler at beholder er tom.
	\item System kreditere resterende beløb fra ordre.
	\end{itemize*} & 
	\\
	
\hline \multicolumn{4}{|c|}{Test af \nameref{tab:usecase-fillcanister}} \\
 
\hline Aktivering af servicemode.&
	\begin{itemize*}
	\item Aktiver servicemode ved at dreje nøgle.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item Servicemode vises på UI.
	\item System logger ankomst.
	\end{itemize*} &
	 \\

\hline Deaktivering af servicemode.&
	\begin{itemize*}
	\item Deaktiver servicemode ved at dreje nøgle.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item System logger afgang.
	\item UI er klar til at modtage ny ordre.
	\end{itemize*} &
			\\
	
\hline \multicolumn{4}{|c|}{Test af \nameref{tab:usecase-cleaning}} \\ 

\hline Manuel aktivering/deaktivering af motor.&
	\begin{itemize*}
	\item Aktivering af servicemode.
	\item Vælg motor på UI.
	\item Aktiver motor på UI.
	\item Deaktiver motor på UI.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item Valgt motor aktiveres.
	\item Valgt motor deaktiveres.
	\end{itemize*} & 
		\\

\hline \multicolumn{4}{|c|}{Test af \nameref{tab:usecase-changecandie}} \\

\hline Ændre slik.&
	\begin{itemize*}
	\item Aktivering af servicemode.
	\item Vælg beholder.
	\item Vælg sliktype.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item System gemmer indstillinger, den valgte indstilling er tilknyttet valgte beholder.
	\end{itemize*} & 
	\begin{center}
	\end{center}
\\
\hline \multicolumn{4}{|c|}{Test af \nameref{tab:usecase-changeprice}} \\

\hline Indstil pris&
	\begin{itemize*}
	\item Aktivering af servicemode.
	\item Indstil pris på UI.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item System gemmer indstillinger, den indstillede pris vises på UI.
	\end{itemize*} & 
		\\
	
\hline \multicolumn{4}{|c|}{Test af \nameref{sec:Ikke funktionelle krav}} \\
	
\hline Vægt&
	\begin{itemize*}
	\item Bestil ordre på system.
	\item Kontrolveje udleveret ordre på ekstern vægt.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item Afvejet vægt afviger maksimalt +5 gram fra bestilt vægt.
	\end{itemize*} & 
	\\

\hline Informer om rengøring&
	\begin{itemize*}
	\item Kontroller at system sender månedlig påmindelse.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item Der modtages månedlig påmindelse om rengøring fra system.
	\end{itemize*} &
	 \\
	
\hline Informer om lav slikbeholdning&
	\begin{itemize*}
	\item Kontroller at system sender påmindelse når beholder er <10\% af fuld beholdning.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item Når beholdning er <10\% af fuld beholdning sendes information til leverandøren.
	\end{itemize*} & 
	\\
	
\hline Husk indstillede parametre ved strømafbrydelse.&
	\begin{itemize*}
	\item Afbryd forsyning til system.
	\item Tilslut forsyning til system.
	\end{itemize*} &
	\begin{itemize*}
	\item System initialiseres med tidligere indstillede parametre.
	\end{itemize*} & 
	\\
			
\hline
\caption{Accepttestspecifikation}
\label{tab:Accepttestspecifikation}
\end{longtable}

\section{Stresstest}
\begin{longtable}[\textwidth]{|p{0.2\textwidth}|p{0.35\textwidth}|p{0.25\textwidth}|p{0.2\textwidth}|}
\hline \textbf{Testemne} & \textbf{Testvejledning} & \textbf{Forventet resultat} & \textbf{Resultat} \\ 
\hline Stresstest for systemets generelle pålidelighed. & Testscenarie udvikles hvor systemet sættes til at pakke 100 slikposer i alt af forskellige mængder og typer af slik. Testscenariet skal således pakke en slikpose ad gangen. & Systemet har pakket 100 slikposer med forskellige mængder af slik. &
\\
\hline Stresstest for holdbarheden af beholdernes DC-motorer. & Testscenarie udvikles hvor beholdernes DC-motorer kører uafbrudt i 48 timer. & Efter 48 timer kører DC-motorerne stadig. &
\\
\hline

\caption{Stresstestspecifikation}
\label{tab:stresstestspecifikation}
\end{longtable}

Gruppen er kommet frem til ovenstående stresstests ved at gennemtænke forskellige scenarier som \slikautomat en ville kunne blive udsat for. 
Der er ikke mange stresstests, da det ikke er et system der er til fare for en eventuel bruger, hvis automaten skulle gå i en fejltilstand. 
Testene foretages indendøre ved en temperatur på mellem 5 grader celsius og 40 grader celsius.



%\FloatBarrier